乜撚野碧碧青勞

Down都冇Down過

統個計先

冇睇過
好鍾意睇

逼逼娼勞